有冇邊個國家試過派兵去人地地方幫手？

香港次次都好似爭隊軍隊咁

不如過埋呢鋪正式開始練兵

美帝

點為之幫手
越南攻打赤柬算唔算

真。天人組織